【獨家●卓林欠租】同老婆住賓館得返20元 欠租報警搵阿媽幫手

吳綺莉與成龍所生的19歲女兒吳卓林，日前與太太Andi返港，即入住旺角一間賓館，但她們欠租2,250元。賓館東主昨晚再次催租，卓林身上只剩下20元，報警求助，最後要吳綺莉收拾殘局。
管房劉女士稱，卓林與Andi自上月25日起入住，聲稱租住一個月，每日租金450元。兩人報稱任職Model，但未見她們外出工作，連日來只留在房間，大部份時間對著電腦，至下午4、5點才外出食飯，通常無關房門。
劉說，由於沒有看新聞，所以認不出卓林，不知道她的身份。自本月9日起，兩人欠租共2,250元，拍門亦不開門，整日沒有外出。
劉女士稱，每次收租卓林都推說「聽日畀過你」，但「聽日又聽日，一日推一日，始終沒有交租。」劉向她們催租說；「靚女咁唔得喎！」卓林說：「有老細寫支票，聽日一定畀你。」結果拖到昨日，劉惟有通知姓何東主來處理。
昨晚11時許，何到場一眼認出她是卓林，再次勸她付清房租，奈何她身上只得20元，無計可施下竟然報警要求協助。警員了解情況後，著卓林與家人聯絡。據稱，卓林與母親通電話時內容溫馨，彼此講「我愛你，你愛我」。
其間何也直接與吳綺莉通話，吳答應繳清房租，事件擾攘至凌晨1時許解決，警方將案列租務糾紛處理。何稱，他提供戶口號碼讓吳過數付款，又或直接到賓館交錢。
卓林與Andi拿著另一個行李喼及一支結他離開，由警員協助截乘的士。其間卓林回應《蘋果》記者稱：「個個都係咁，一知道我係邊個，就畀人整蠱。」
的士經紅隧過海，到達大坑宏豐臺，吳綺莉已在大廈地下等候。由於發現有記者，她沒有步出大廈，隔著鐵閘遞錢給卓林付的士費。Andi先拖行李喼上樓，卓林跟隨其後，沒有再回應記者提問。
而劉女士其後執拾房間發現，煙灰盅留下大量煙蒂，房間凌亂一片，空氣混濁不堪，「搞到烏煙瘴氣」。劉說，之前冷氣機壞了，給她們風扇也不要。兩人帶四個行李喼入住，已經拋丟了兩個，離開時帶走一個，遺下一個在房間。

無人想知

嗯

佢老母唔使點做有大屋住有車揸我就唔信淫蟲完全無幫過，不過有啲人係痴痴地沒完沒了咁制造麻煩又係唔抵可憐

四百五一日不如住天水圍酒店啦。

有錢買煙無錢交租, 兩個後生累累有手有腳都唔搵野做, 正垃圾, 仲好意思話人整蠱你, 人地唔使做生意?

佢話係佢阿媽留低

真戇鳩

想分成蚛身家

佢住大坑山上豪宅租都起碼3，4萬

我成日覺得條tb特登搞咁多野係想老豆科水

吳綺莉老母真係有錢
死左應該剩唔少俾佢

其間卓林回應《蘋果》記者稱：「個個都係咁，一知道我係邊個，就畀人整蠱。」

你有錢交租就唔洗上新聞啦

咁生活好過好多人啦，正正常常有返做人尊嚴，倆母女仲成日喊窮又不停提淫蟲搏乜

垃圾
人唔笑狗都吠
日日新鮮鑊鑊金

兩件垃圾唔死都冇用

佢老母買左
成蟲應該係之前俾個一筆大錢俾吳老母既
但條件係唔好撚再煩我同呢次係最後
唔係吳老母有屋住啲生活費啲黎
有take drug又飲酒

平時：咪L阻住我追求真愛
要錢時：我愛你，你愛我

巴打你真識食

不知所謂

垃撚圾

但係冇錢

佢老母咪有錢

450 一日，一個月成1萬3, 正經租屋啦屌

點可能
無技能又無學識
邊個肯請
請佢行行企企嗰件廢物又係咪真係頂得順
佢又唔係入返娛樂圈

岩呀，侍應仔都做唔掂

香港地有邊個唔係流利英文？ 無技能無人脈，英文再好都係做sales 仔

我就唔信佢無人脈啦，之前見過佢同公關佬鄭紹康d合照，另件梁C浩又係電台度話只要佢聯絡梁C浩就一定會搵人幫佢係加拿大生活！

唔洗比按金？你話租就租。

主要係唔知佢會唔會嫌人工低同會唔會返返下工病發/一堆記者圍住間公司

廢老界有梅媽，廢青界有卓林

根本懶得搵野做, 19歲正經搵份工好過啦

佢個人似住自己單親又懶係自由先唔做野姐
個人有返少少責任感, 英文又流利, 係香港大把好工撈啦

Pr

結婚就唔通知呀媽 搞到佢睇新聞先知個女結婚
但係欠租冇錢就即刻搵呀媽幫手 係加拿大個陣冇錢直頭拍片話係成龍個女
冇事就扮獨立話自己要過自己人生唔要老母
有事就搵呀媽帶埋個老婆做幾日孝女

你呀媽個陣on9生你落黎 但都有辛苦養大你仲比人笑足咁多年
你就報警話人打你上曬報搞到你呀媽又比人拎翻同淫蟲啲事黎講做二次傷害
但其實只係想離開屋企
我當你廿歲人唔識諗唔翻工 但你老婆成三十歲同我講你地冇錢？
出去搵個錢都唔難啦 香港大把仔女都係屋企關係複雜咪又係要準時翻工

睇死佢過幾個月又唔理個老母同老婆一走了之高呼真愛萬歲

唉，收返尋日果句憎唔落先
果頭出篇訪問俾佢洗白下，呢頭就又有柒事
TB果然沒有一個是無辜的!

呢D 典型小朋友性格
搵成龍黎做擋箭牌
成龍係仆街, 但明明佢生活已經好過哂一般人
英文流利, 捱一兩年學下待人接物, 大把唔錯既工做到la
戀愛自由同努力工作根本無衝突, 依家比佢講到呢個世界欠左佢

19歲女兒 咁細個.......
長貧難顧, 有排捱. .
慘...........都唔知點收料.
鬼妹會唔會走佬. . 一講起錢...

佢嘅嗜好同專長係唔係報警？

屌琴日先想話原來佢咁識諗
今日
On9 都唔知佢返黎做乜鳩

個鬼妹重要之前係做幼稚園老師
講真佢地英文好去啲補習社返下工都輕鬆過唔小人喇

定係你眼中唔係技術咋
例如把口叻

我覺得佢似搏新聞玩個老豆多啲 喺加拿大有錢買機票返香港冇錢交租？條andi 又係痴線可以成三十歲人都跟人癲

前幾日報導又幾正常下架喎

吳綺利本身屋企有啲錢？

唔係話blaming the victim

好多人都係單親家庭
點解得呢條女 問題特別多

教下英文都呃到兩餐嘅 問題似係佢想不勞而獲 等佢老豆良心發現 科水

痴撚線
自己唔交租
講到人哋整蠱你

垃圾中既垃圾

成蟲有件咁閪煩既女算唔算報應

其實佢兩個好有扯皮條同雞feel

個個講到佢唔啱，個老母啱哂
明知條蟲係咩人，就唔好生，害死啲仔女

d死tb個腦果然都唔正常

呢條女唔讀書又唔做嘢，垃圾

個仔吸毒坐監，個女tb廢青

兩件垃圾

成龍基因 係咁上下啦

19 歲又真係好撚細個je...

又話搵老豆唔係為錢
邊個信??

搵成龍拎筆錢都夠過世 搞到咁撚樣

2舊垃圾無人想知

成個香港夾埋整蠱佢

連登最撚多 smart ass過來人
自己大左啦 識諗啦 就講到好撚有道理咁
條tb 得19 歲炸， 你19 歲做緊咩呀
戇鳩 見親個啲 人生導師真係膠都廢事比

廢人一個

幾時開記招，撚下淫蟲大哥？

19碎時絕對識諗過佢
單親賣小強可以賣得幾耐呀

我諗呢度d巴打幾唔識諗都唔會欠租仲話係俾人整蠱囉
唔好唔記得佢之前離家出走後仲返屋企偷野呀
成19歲都唔知乜野係犯法？？
根本年齡、佢阿爸、同性戀都係佢用黎做藉口既野
佢阿媽反對佢同個唔做野等佢養既女人一齊就賴落同性戀度
佢欠租人地報警就賴人地知佢係小龍女整蠱佢
做犯法野on99又賴自己仲細
根本立於不敗之地

佢本身唔係有錢咩

唔識教就唔好生啦
一代教衰一代

中國人就最撚多呢啲“佢還是孩子”嘅人，大撚把人18歲都冇就死咗老竇或者老母甚至死撚晒要自己捱。

呢種仆街就最容易姑息養奸，製造社會廢物。佢嘅出生已經比好多19歲人好，係要作賤自己鬼佬叫呢啲做 attention whore

得番廿蚊 去 M 記炸一個鐘記薯條都唔只啦，
人間垃圾

已經唔關身世事

又黎他只是個孩子？ 你新移民定支那狗呀

正宗生舊叉燒好過生佢

Lesbian後果

大把有呢啲問題嘅青少年
只係佢係成蟲個女先有人報道

我就好同情佢

唔係成龍個女有撚人理咩, 報佢都係因為一班人ENJOY睇佢仆街姐

以佢家底個package，想窮真係好難
我覺得除左佢性格有問題之外
係明知自己有底，D錢遲早都係自已
而家仲可以趁早，睇下可唔可以食埋成蟲果份
反正佢就算點玩到最後佢都可以屌打大部分人

Agger
蘋果幫佢洗白但點知第日又柒多獲
不過咁細以為有真愛就唔洗要麵包
日日遊手好閒咩

老豆多多錢都比佢洗晒,
如果咁幾生活,

有咁好ga資源都唔去用

但佢唔肯正正經經做份工養自己呢！

房祖名都唔好得去邊

做人唔係淨係要錢架
基本尊嚴到要有
佢呢d直程PD 黎

好煩

買左

好煩呀屌
邊位呀佢
唔想知佢啲野呀

個老母咁撚有錢，呀婆成副身家俾曬佢，返去扮下聽話咪幾好

好型，無限咁多知返生機會

無話撐佢 佢係on9 但啲人講到先得 19 歲就要出黎打牛工 就自己個套 套入 條tb到真係笑左

打孖上 3p啦不如

你知唔知幾多人屋企環境問題又好 學業問題又好十幾歲已經好獨立 知道自己要做咩 唔知既都識出黎社會摸幾摸 我當你正常家庭 阿爸阿媽都識教到你咁上下大就好自然有啲野會識 你估人人好似你咁膠下膠下咩

比多多錢都唔夠佢洗. 呢種場面.